太子站B1係咪長封緊？

有咩不可告人既秘密係B1出口入面？